GET_CHARGE内でGET_MAN_USER_STATUSを呼び出して男性会員がどのステータスにあるかを求めています。

新規会員	登録から1ヶ月未満 AND　入金累計が0円

未利用会員	登録から3ヶ月以上たっている　AND　入金が1円以上ある　AND　最終ログインから3ヶ月以上たっている

未入金会員	登録から1ヶ月以上3ヶ月未満　AND　入金が0円

通常会員	上記に該当しない物全て


＊未利用会員については、GET_CHARGE内では呼ばれることがない（最終ログインから3ヶ月以上たっていながら課金アクションは起こせない）
